小學程度嘅中文題目

到底係‘無’定係‘冇’

無

某

正評～〉無
負評～〉冇

我無條件幫你.
我冇條件幫你.
都完全唔同啦

突破盲腸

冇 = No
無 = Nothing

昴

帽

喵